[焦土派入] 泛民打手食屎

焦土派覺得條例應唔應該過
既然班友講到 經濟會差過沙士咁
係咪應該攬炒